口頭勇武 內心廢老 網上私了 現實不了

麻包隨口噏 傷到頭耷耷
廢老擸架生 義士揸流攤

開錯台